而家時勢買2800 定係 遠牛好?

7500